有冇人幫手睇下呢個砌機list

有無巴打幫手睇下呢條list伏唔伏 可能升級水冷、ram、cpu i7-9700、仲有display card 2070s

冇寫SSD牌子就知伏
仲成九千銀

佢話960 zspeed ssd 或者crucial 1tb （睇來貨.....

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,105

1 x ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2060 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Corsair CX Series™ CX550 550W
價錢：$499

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,449

鳩執出嚟都靚過佢

9400f用500蚊塔散

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,710

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$595

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$3,999

1 x FSP Hyper K Series 600W 80 Plus White
價錢：$379

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,497

包含正版 "Windows 10 64Bit" 系統

ok la

windows?

你講既I7,2070SUPER 全部要加錢?????

優惠4 可加 $999 升級至 NVIDIA RTX 2070 Super 8GB <按此>
優惠5 可加 $1499 升級至 Intel Core i7-9700 <按此>
優惠6 可加 $688 升級至 32GB 3200MHz RGB RAM <按此>
優惠7 可加 $988 升級至 NZXT Kraken X62 RGB 水冷 <按此>
優惠8 可加 $2099 換購 ASUS VG258Q GAMING Monitor <按此>

自己裝都唔識？

係

識啊，純粹係啲料無咩研究上黎問下巴打

諗諗下都係唔砌住 呢個時勢